突然間覺得個心好痛

做人安份守己好啲 唔好諗咁多

係

先休息下 再重新出發

去IFC

樓主來了我帶路